1. Добавить в конфигурацию PASS сервера клиента
2. Или создать через вэб нового клиента
3. Скачать файл настроек из карточки созданного клиента и положить на клиенте согласно настроенном пути. Клиент считает полученную информацию и с необходимыми данными будет подключаться к PASS
4. PASS в свою очередь согласно настроенному клиенту авторизует пользователя клиента и вернет ему всю необходимую информацию